777上午先話冇咩本地個案 下午即黎一單

講咩八成都彈返轉頭

不意外

GOALLLLLLLLL!!!!!!!

回力鏢之年

圈套

屌

777跟支那國口吻, 奶到出晒面
想屈病毒由外國傳入 on99